現場有冇人唱歌？

今天我同sing hallelujah 好似都out了

Oh say can you see

這是最後的鬥爭
團體起來到明天

Do you here the people sing